陳雲解釋左點解唔應該通緝個病人！

駁唔到 咁之前出來遊行為咩